QUESTION: What do you call a group of flamingos? 
ANSWER: A flamboyance
QUESTION: What sport was featured on the first curved U.S. coin in 2014?
ANSWER: Baseball
QUESTION: What country uses approximately four billion miles of toilet paper each year?
ANSWER: China
QUESTION: Cyberphobia is the fear of what?
ANSWER: Computers
QUESTION: What is known as the "Droste Effect"?
ANSWER: The effect of an image appearing within itself
QUESTION: What is the capital of France?
ANSWER: Paris
QUESTION: Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
ANSWER: William Shakespeare
QUESTION: What is the largest planet in our solar system?
ANSWER: Jupiter
QUESTION: In which year did the Titanic sink?
ANSWER: 1912
QUESTION: What is the chemical symbol for gold?
ANSWER: Au
QUESTION: Who painted the Mona Lisa?
ANSWER: Leonardo da Vinci
QUESTION: What is the smallest country in the world?
ANSWER: Vatican City
QUESTION: Who is known as the "Father of Computers"?
ANSWER: Charles Babbage
QUESTION: What is the main ingredient in traditional Japanese miso soup?
ANSWER: Miso paste
QUESTION: What is the hardest natural substance on Earth?
ANSWER: Diamond
QUESTION: How many continents are there on Earth?
ANSWER: Seven
QUESTION: What is the longest river in the world?
ANSWER: Nile River
QUESTION: Who was the first President of the United States?
ANSWER: George Washington
QUESTION: What is the currency of Japan?
ANSWER: Yen
QUESTION: Which element has the atomic number 1?
ANSWER: Hydrogen
QUESTION: What is the largest mammal in the world?
ANSWER: Blue Whale
QUESTION: Which planet is known as the Red Planet?
ANSWER: Mars
QUESTION: How many hearts does an octopus have?
ANSWER: Three
QUESTION: What is the tallest mountain in the world?
ANSWER: Mount Everest
QUESTION: Who discovered penicillin?
ANSWER: Alexander Fleming
QUESTION: What is the primary language spoken in Brazil?
ANSWER: Portuguese
QUESTION: Which famous ship sank in 1912?
ANSWER: Titanic
QUESTION: What is the most widely spoken language in the world?
ANSWER: Mandarin Chinese
QUESTION: Who developed the theory of relativity?
ANSWER: Albert Einstein
QUESTION: What is the largest desert in the world?
ANSWER: Sahara Desert
QUESTION: What year did the Berlin Wall fall?
ANSWER: 1989
QUESTION: What is the national flower of Japan?
ANSWER: Cherry Blossom
QUESTION: Which planet is closest to the sun?
ANSWER: Mercury
QUESTION: Who wrote the novel "1984"?
ANSWER: George Orwell
QUESTION: What is the smallest bone in the human body?
ANSWER: Stapes (or stirrup bone)
